點勸服個FD住埋同一間房？

分房住不如獨遊算啦

仔定女先

你個FD好有錢?
通常一齊去就係為左share 酒店錢

都算有錢，佢話大家瞓教習慣唔同，所以想另外住另一間酒店。無人share不如自己去仲好，又唔使就人。

定佢嫌我窮

仔。

可能佢鍾意裸睡呢

講白啲 我淆底 驚半夜有鬼撩我腳版底

人地夜晚出去yo條女返黎扑野
好心你醒水d
阻人扑野燒春袋呀

如果佢住第間酒店既
建議你當自己獨遊 搵日約埋一齊食餐晚飯就算
無謂你每朝等佢等佢發忟

你有冇鼻鼾
有既真係好慘

嫌棄你又唔想直接講囉

呢個解釋最正路

變性整容做靚女

分房都算，要住到第二間酒店咁誇張係咪嫌你揀個間酒店太up dup

同意

兩條仔？
一係嫌你酒店cheap
一係覺得同你唔熟驚你偷野/玩佢

怕你訓左冇人開門

瞓教習慣唔同？你個fd企住瞓？

貧窮限制左樓豬思想

book 間airbnb唔同房囉

咁你都住佢揀嗰間咪得

個個旅行習慣唔同，你fd可能習慣一個人訓，
而你住太貴/或者住太cheap，佢唔想，
唔係2個人旅行就一定share房錢

樓主gay既？

一定係，有次有男有女去泰國，我死都自已開間房夜晚出去

分房分到分酒店